9月完約 轉smartone定自由鳥

本身用緊支那移動70幾蚊plan
平平哋邊間好啲

覺得smartone好貴
利申：用緊

同問
我都係9月完
用緊CSL$116
挨得好辛苦

轉咗自由鳥先 平平地 試咗一個月覺得唔掂/有更大需要咪上smt

自由鳥咪又係smartone network

用緊SMT$116 +自由鳥 ,其實分別唔太大。。。

我都諗緊租線既自由鳥會唔會質素無smt自己本身條線咁好

早晨 千祈唔好用3

睇多睇MO好似都係差唔多價錢不過係借3條線😂

根本係同一間野
如果你用得多千祈唔好揀佢
你都知咩係鎖5mbps架啦

理論上冇影響
實際上好多bank都係主線優先
副線無等下先

轉儲值卡

當初就係嫌smt月費貴轉會自由鳥用$140 12GB plan(舊plan)
而家用左一年
基本上速度接收全部同smt無分別
更加覺得以前用smt要俾約綁住月費又貴啲好傻仔
巴打想再慳啲可以睇下揾唔揾到屋企人或者朋友少啲用量同你一齊用自由鳥 咁佢可以每個月過data俾你 你可以揀個平啲嘅plan
如果真係轉自由鳥可以用我個優惠碼7ASWY

好似唔係租㗎，直頭係share用
只不過smt主打有錢市場
自由鳥係平價市場